94巴絲去了哪兒?

有冇人發覺市面好少94巴絲?

當年我出世時打旱天雷,都應該係有大事發生左。。。。。

push